[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3890)

snow

屌奶星1001唔開

皇家蘇斯達goal goal goal

德穴無角？

so goal

1002代開

皇SO
角
G

皇so

江蘇蘇寧 我dllm
now先goal
dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

1002

Goal 0.5/1big先gel

推依個

皇so派錢咁派

皇家蘇斯達！！！！！！！

德乙又齊心角細第三日了

入球大細 星期日 17
切爾達(主) 對 皇家蘇斯達(客)
入球大細
大[0.5/1]@2.45

又再一次信左切

0.5/1派錢咁派

4個3890

Var

想推落貝貝度

江蘇蘇寧 0.5/1 vs 山東魯能泰山 (0:0)
(滾球)讓球
江蘇蘇寧 @ 1.920
HKD 1,000
投注失敗

dllm

GG
又炸
2.5大又針

切 10c 角大叫到80分鐘先中

開左啦

堅入？

戰神卡好似得墨城先有效

On99

紅毛泥

馬會直播delay

西部廢

辛尼特入多粒未

皇so 1:0
0.5/1 gel

Isak FM妖人

想睇2.5大 一敏

德乙又全0c

媽媽有無心水

垃圾切

東網賭神粒到德乙一角都冇

辛尼特一早讓一球

15.5s ma

意甲15.5s

西甲d角真係好無新意

屌你老母切

我50上到700幾
等陣跟你買先

可唔可以入多球，皇so
-20k

係 次次都係半大全細 半細全大

m 巴gg

森多利亞 fg中

比多3C啦皇SO

Sor law
今晚西維角大？

切吸夠飛 快手追和啦屌

皇so輕鬆

海登海默半場5c jumped

皇so-4c

YES

00 goal
00c easy money

聖保fg

齊心聯個名有d料到

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

3c wong so

買咁大
13.5b?

Wrong so one more c

德乙準備連續三日齊心角細

利轉左球半
廠轉左一球

咩係fg

中到呢重唔來免費飲神仙水？

皇蘇俾多兩角嚟！！

fucking god

廠唔係不嬲一球？

德乙以前買半大

含大角球 17大!!!

Fresh grad

辛尼特屌撚到咁先得1:0

皇SO角冇了.....

星之力10.5？

first girlfriend

博1-0
Celta 0-1 jumped rc dklm

Fast gel

呢下夠絕
好在唔買角大姐

衰貪心掃10.5同13.5
而家10.5都針埋

下畫仲係球半

皇SO整個2連我唔得呀

10.5應該無事啦

含大咁撚快追和

辛尼特走完盤未

全0角

狼又平手咁抵玩？

又角球邊出

切和未...

切和波一世球迷

格雷入未

切

角大比犬買

屌你最後30分鐘一角
10.5b咁都要針

88 媽媽

切一係追和，一係輸多粒，求下你

切絕殺我切

今晚跟你買d 人買嘅算

切成日紅牌逼害 慘到

垃圾切真係長追對家，就算唔紅都唔見得入到波

皇蘇求下你俾兩角嚟

15.5s又有足水係唔係會16c ft

1.87 jump

跟

14c ft

入多粒，快，無時間啦

補5

辛尼特

全格st Peter

zenit goallllll

德乙齊心000000

辛2:0

些仔3：0

些大波gel!?

絕殺全格我愛你

Heerenven -4c

辛尼特長追了

睇下馬會派唔派到俾我買

做盤做到咁明顯

紅左個都入唔到2粒，係未咁撚廢呀

正氣到

3-0 2.5 cashed

SKT換左個後備上場
有無人夠膽買對家

辛尼特申皇蘇 gel

點估到10.5都要中角膽

轉盤唔俾人贏多喲

西甲9.5B得咗！

森多1-1 又追角大了

三場德乙一角都冇？

不了

切1-1

入左球

唔知邊個話些唔買大波唔好賭波 多謝佢

下場

下場？

些3:0
愛孤單兄了

高海寧!!!!頂住半格

切賓州啦你

21:00 西甲 貝迪斯受平半 重注

德乙冇出糧？

ok

飛

Mememe

貼飛好嗎 想跟 一齊貼

又黎

...人地本身打正選架都

森多15.5大

啱啱睇 隊韋根主場龍 作客蟲

真係得一球，dllm皇so

垃圾切中伏區以後長追依隊閪隊對家

唔怕燈就跟 已連輸2注 歡迎對家

我屌你老母真係10c完！

收皮啦岩蛇...

你估lol d後備似足波d後備咩

些路迪 goalllll

本身想要

你有冇買先

屌你又燈

原來想買 放棄了 祝贏

德乙角大3x1 -30c

媽媽呀

德乙三場66隻腳加埋一角

S4冠軍黎 屌

地方的兒子需要愛

大家又只喜歡輸錢水？

貼飛即跟 冇飛當9up

達瑞文

博14c

切爾達我屌你老母

Lm
Ed

係波po mata都變左垃圾

德乙角細 GEL到硬晒

韋根誇季8場作客不勝 成隊英冠曼聯咁

今晚門興？

薯條係邊

混沌重心 2100 半大

買ball買高水 9點西甲半客

車尼特一世球迷

幫gel

對唔住我鍾意跟燈神對家多啲

博15c

3場欠一
終於博12.5b goal

咁高水諗唔到有咩理由唔買

上次90+4先入波今晚不了

我朋友

不過係事前朋友

仲有無水，我了

咁又冇..當左佢係後備姐..
佢夾teddy夾得仲耐啦

薯條?

西甲盤王都唔買 不如唔好賭

大岩蛇唔貼飛 我都係買佢對家算

聖保利入未

敏z

識波啊

頂 同一敏朋友同路

恆大即場半一
格雷平手

蘇寧入多粒 含大刷角

個我朋友見到又會係咁吠你

西維定阿廠角大？

skt係咪頭2場都上盤

些4球

兩隊都角大 名牌隊＝多人支持＝肯攻＝多角球

阿

笑撚死 你避到一個避唔到一個

西維都角大

些路迪 gel 2.5/3b cashed

行得正企得正怕咩

德乙66隻腳加埋2球角

海倫芬我立即屌你老母

下上 兩場時間細

應該會停電

有無人知薯條係邊

見mama問咋

破左產

費撚天拿女足入波未

而家係咪已經無人報角

買佢果陣就射20腳都唔識入

而家戒撚左佢就6射4入

戒咗睹

有

今場有得睇faker玩沙皇 正

下場水？

燕豪分點睇

早訓聽朝拎錢

自稱無埋下星期生活費 唔賭住

出水未呀

仆街cf大船

屌奶星跟大岩蛇 對家比人禁屌

66隻腳得兩個角點報

德乙66隻腳得2c

Cf唔係大船唔通貝迪屍咩

CF盤唔知點輸

-3c

含大對家好似12M

追數終於中，求水
追多一注，抽10 1 200

史雲斯大波已死

lm

lm 2

122

PSV主場讓平半

我

1

Lm

畫

lm3

想報都無得報 德穴都唔刷

我可以

Me ok?

荷甲開親即場都冇好野 skip

重心聖保fg

金木係咪職賭移民

狼win

博洛ng 幾好分

Psv冇Bergwijn都仲買

me

上哂岸

spy 讓2追3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

博15c big派500 5 1

每注都係移民注

呢條友仔球會好勁？
我見佢踢國家隊好廢 淨係識出波

LM

呢局應該真係下盤

贏左間別墅係果邊渡下假姐
睇佢場場都cashed知咩料未

餓狗搶200 衝啊

德乙三場加埋開唔開到10.5

要左森多15.5b

2條火龍 點輸。。

係

個後備同隻ad不和
應該會夾唔到

其實追數最好唔好買盤，uncertainty 太大太假risk 太高

2130 荷甲同英冠有無好介紹！

Me

真

2比1

博win

咁應該買咩

應該戒賭

2條火龍 贏仲有3倍

買左貝迪斯半客想退飛

自己講完都未買就入左

眼紅

幾時比水我

正常 隻中路咁撚廢

火龍唔代表d咩..

mama我上到900$ 有咩買好;?15s買唔到

有無水 jump到仆街

些2.5大了
派我ok?

Psv對家
無可能開平半

2130買乜好！

角，一係大一係細，可以對沖

...

兩個主力紅撚咗

蘇寧入多粒啦

好，即刻買注角大先

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 3 勝負盤
SK Telecom T1
[進行中]@1.83
快

skt贏 2倍了

咁想輸

海倫芬win到一世球迷

今場一定spy拎 場場都3:1劇本

az串 布利斯托定韋根好

岩岩係度問你地買唔買對家 個個唔夠薑
個後備同隻ad不和 今場點打得好

有得買 快買

頭先個波隻老師上左身拉中雙carry

琴晚重心

15.5s細祝福區

AZ私家雞黎
唔敢買..

無水，等利算

貝迪斯入未屌你老母

切爾達反底未？

15c boom

電莖都想燈咁撚毒。。

冰角呀屌

Lose la

挽留

買細先，then 所有野都係under control

15C巴打中了

cf

同埋燕狗落飛

你無買咩

嘩屌你老母一敏

15.5.b快

16

15c

三場德乙加埋有5角了

skt!!!!

???

15.5s要頂住

屌你個西 笑撚到

格雷GOALLLL

買左成副身家

隻中路廢撚到閪咁

收錢+skin算

真咩 加埋意假d補時

用錯ac？

史雲斯入多兩球

下一波即刻千里送頭

未轉ac

燕狗落急勁嘅飛

想問咩事

psv又落大飛

冇事了 confirmed 同一個人

勁共

想買1.75 唔係幾開謂

德穴角小易到

有無英冠2130手足

eu可唔可以唔好一齊出局

無出糧

巨根

點解spy隻中睇親都咁撚廢 上次電星朵粒未推中過人

16boom

落完都係半球 都係讓淺左

無經驗 下年繼續努力

中啊！15.5

半4？

淘寶jumped

15.5s 大船 準備 16c ft

Nice

含大12M

輸

一敏呢 出黎燈多下spy

跟左雷根點部署

支持唔到你

淘寶cup la diu

含大12M炸插水

auti收錢未

西甲入未

我不買角大的，不過可以半2全11

好彩隻ad有料到!!!!!!

Diu jumped

些路半場40

賭左禁耐終於比我學識贏錢方法

spy!!!!!!

想g唔想再食紙皮

超哂班

笑撚死人咩拖隻老師返黎比人反開

垃圾足球，上半刷，下半又刷，90c a 笨

係咪唔好買曼聯

雙方都
客就仲衰

輸足成個月係咪要抖抖

隻上路幾撚勁 下下大都中c位

寶利仲唔入球？

曼聯派錢？

不賭便是贏

SKT jump

就係乞

算有 但斷左辛尼特2.5大

讓咁深都仲有機既 平半就咪要了

16c

Feel到 90+ 16c

16c goal

中！

狼隊

對家派

account開唔返?

乜撚野humanoid

16c了 5抽1果位巴打可以抽了

贏波都刷

Feel到2-2

yes

貝迪斯fg

15.5s

聖保利1.5大準備

睇住佢刷 明明可以hea

雞湯唔入比人入啦

博win想gel fast la

完場未

var 12m?

16c!!!!!!!!!!!!!!!

贏緊90+ 都 刷 弱智？

Last 1min

冇事

隻雷之

咪害人

仲有無水 想gun

切 冇rc 真係不敗

祝你賭乜輸乜by反摩

jm9

冇講 咪屈

食屎啦 15.5角都爆

8場作客不勝
英冠曼聯咁 作客廢到

乜尻咁低水. 岩岩睇有3倍幾 依家都1.8

德乙請爆角

我破產

唔抵 咁樣刷爆左

電子競技 / 英雄聯盟 / 勝負盤
DAMWON Gaming
@1.92
出定先 一陣出街 呢個買撚左副身家落去

平半咁淺

維婷好似係報假手足黎

2130重心100%

認真呢 針

狼隊有冇同路

係 硬俾人撚埋一份

快 岩岩剪左條jer去賣 而家跟

你好彩 spy隻ad幾撚勁

最後一注想allin,買咩好

快 買唔切

狼熱

lol 3:1劇本confirmed 3場都3:1

格蘭納達 1St 有冇同路

Moscow 100%

13得派錢係真

熱不了，今季食屎大

wow diu so ling抵撚死啊屌你老婦

再見faker

還番條jer比我

無人買

會和

乜尻 打小個1:1

燕豪芬[0/-0.5] 派錢盤無人買?

閪甲開左波未

買咗啦

有無d 係角大100%

有冇機會打到第5局

1-1 siu4

2火龍個陣 仲有3倍幾 真係派錢

貝插水

布 聖衣 但有得買

叫clid等登唔重條細龍

費基亞柒撚到 插水

貝迪c就入

冇 一定3:1 打到第5局 有危險會出局

有 聖衣 但冇得買
屌係咁錯字

Cf 1:0

930 半大 啪啪

史雲斯入波未

韓狗打假真係有一手
明知-2.5先有少少肉食

我屌你老母So0 On99

諗住傳到完場比人標波傳中頂入埋絕殺，班支那狗係咪無腦架，成場屌打最後一分鐘做埋啲On9野

布魯日半大

入左啦

客太膠

今場都係啦
第一條火龍
隻jg死撚左去上路反野 鬼鬼地

dwg 預選賽 -2.5 1.1 開唔撚出
對家第一局就收錢 3倍佢

貝迪斯踢成點？

狼隊半大

屌奶星岩岩玩插水

禁屌

森多都tick?

30買咩起機

人地呢場打完入左去分錢了 冠軍？食得？

Thanks

布魯日半大 快

拎黎食飯

獌

佢朋友tick多左姐

冇人要勁共勁共？

cf快啦

same thought

skt 頭3局2場下盤 大分都下盤 入去數銀紙 今晚叫多幾條女番去屌西了

已買

想念m子勁共

有波入 我全是講場波有無波入
不是首名入球

不停咁推利物浦fg ng 3rd g

tg內全有記錄

但睇數據冇乜危險進攻

做人做狗自己決定

1 <<<<個時有1球大細？

真 屌得多韓妹厭 搵幾條鬼妹

見唔見到我有標明？

找卡素？3倍

咪覆佢啦 望下優越 登登下場 冇人理佢就收左皮

太快入波

西甲半和

標準烈治goallllllllllllllllllllll

卡素0/+0.5

笑撚4

Spl cup 14倍

唔好覆佢啦 未入到都可以入list

西甲半和易到

yes yy!

有無人聖保利大波？

艾克馬亞
0.50[0-0]@1.87 5,000
PSV燕豪芬
艾克馬亞

頂實

Lose

8點21分，重係0比0
神仙水令到場波就有入波

我了

布魯日 -1 烏德 -1 半大 啪啪

有冇卡城手腳

自己睇啦，廢物們

下變晒質wor.. 之前邊係咁

想成個ac 射落一場

依家進化打救世人

12點有場重心

紅牛讓球半
歐戰閪完返聯賽出氣

最低1.5 wo

我打鳩你添呀

卡迪入未

咁多場波 唔識震既

PSV比人屌打緊

半場1.5 wor 邊度1？

格蘭6.5b

其實有冇得報黑驚捉人賭外圍 想做報驚狗

角大好危 今晚...
我睇來睇去除左妓 我睇唔出
但水晶宮我又blacklisted

如果你夠我打冇問題，見到我唔好唔郁手

布魯日半1.5b
聖保利1.5b
貝迪斯半客

你咪撚理啦
條友話是就是

同路

3格？

按屌唔入咁按黎做咩

作客輸完 主場輸埋就柒了

我話有入波！ 你係就入我tg自己睇
我係講到明只係知最小有一球，我亦都標明左係太快入波

報青山好過 條友都傻傻地

要派波post小拳石auti 出戰

契爺咁似換左手
而家串過馬撚

買利物浦阿記諾域治3x1有冇伏

見過yy真人 大隻到打撚死人

悶撚到

當你臨入前1分鐘買
1.5b 都係2.0幾
1/1.5就應該1.7幾
佢外圍就直接1球盤 1.4-1.5？

我朋友外國人，我俾埋佢資料你又點話

妓其實識控角
11.5b 穩d

未入 未夠2倍

唔洗啦 上面條友咁揚 遲早有狗狗放蛇

az超級屌打psv

好驚添，驚佢唔敢郁手

但場波好悶

jc 0% tick咪啱

我環遊世界上連登

森多1 係fg定大呀？你自己講野講到1999

我只係分享球賽心得，如果咁都犯法 我自己去自首算啦

夠了
但好反常呢場波

有無人有布魯日半大既飛

你唔代表我，你冇病呀麻先生？

Pish

我最多頂四五件 波po幾十人頂唔緊
叫星之力吹雞

找卡數半大？

認撚住我 打撚7你

Fnatic -3!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我係tg講到明你地明唔明真係唔太緊要
你地真係可有可無

又係你 上次澳職 奧當路雲中

貝黃牌

可share？

var 12m

仆街 你做咩自爆

做乜

佢今季廢左

手球啦屌

睇盤似找卡數
但又驚修咸頓2.0

cf var 12m

嚇到我9都縮埋

咁撚多場 報撚晒呀

成隻手擋撚曬

我又跟下先

個fd叫我買 無買到😂

咁撚樣都冇

黑到

你自己做莊有 1 入球買？

無出過，但你有出就中
咁無出過，唔中就唔計，係唔係咁？

明明主場黎

0:9

var迫害賭仔

5.5 都有得買

az 半一有冇買到

超重心 skt map4上盤 放半個鐘收錢 好過買曼聯

燕豪分閪得

卡迪夫入未

唔買我獌！

當輸撚左

屌 我開心到想喊出黎

自己做莊唔得呀

PSV 俾人屌到

得1.5大買 你買1大？平行時空？

球波唔係禁區外咩

mama

手球

屌

Skt今場強陣

紐倫比人追和要刷啦

仲有無大蛇水

你真係盲ga wor
1.5 咪有個1字law

布魯日唔係開半客咁肉酸下話

skt上盤快買
葵恩 counterpick

雷1-1

祈求天父俾個和我

聖保利01

幫買ok？ allin

Sor my bad

自己入tg自己睇我已經喺入面講到好清楚

快買 法洛士雷歐那 上下一定贏線

海登1球夠了 1.5/2s震緊

爆角堡係時候了

媽呀 好撚7 出1 但未有1 唔夠人講就話入tg

係咪貝迪斯飛鏟完,球證伕CF得益果個位先
是的話係係禁區外

20完場

100000 10 1

幫買10000000000000 payme返你

諾域治要生性

阿特難大讓唔讓得起

唔洗認真覆啦 你愈覆佢愈爽

Half win

鹿半大

斷猁

88

Yes blocked

Sparta 1-1

自撚私 想跟你發達都唔比

5.5b 6.5b要曬

rc

布魯日立即半大

晏狗出黎未，點睇你隻撚屌雀

布魯日憑咩讓咁多

Psv針

Psv rc

PSV係咪黎搞笑

psv 笑撚死

德乙角俾狗賭

psv88

補返注AZ客win先夠膽就和波

你真係弱智ga wor
場場2.5中位，未入之前話有波入，等到有0.5 / 1買，就算上半入左都係中呀，個事實係有波入a ma，唔係唔中呀

psv搞笑

門口狗黎

Psv場場rc

Psv

買左psv下盤表示：

mama你都係有份搞到佢咁串 成日撩佢

PSV買主啦屌 紅左都高一班！

psv直紅?

一陣阿積士

睇skt la.. 好睇 試盤快入手 1:0了

Sor a
我盡力收下制

岩岩果位手足最後有無買Psv對家
佢臨場落飛我都無買 我等佢即場下盤再回先入

skt1:0 火龍got

PSV 屌

拿 我話 今晚全部即場角s
全部100%
岩ma? 外國人

全副身家買西甲5.5b算了

9唔搭8嘅你哋
究竟傾緊乜

99.5s 實中ga

主場平半有psv買 搵鬼買

墨城紅左都識贏啦

有入波咪有入波law，無出過但有入波係fact黎，咪剔law，咁簡單都唔明，豬黎ga？

俾返半我 我唔補客ok?

買左psv既手足，點部署

岩聽 即係唔洗補飛

紐卡素

打完，再睇都笑幾次

雷根大波已死

我朋友

官市亮原來仲踢緊

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

對我有懷疑就入去跟下，就知道我有問題定還是連登仔有問題反正都係免費

咪撚理條on9 啦你地

呢隊西波好近幾場都紅

點頂60分鐘 未紅都屌打緊

鬧咩唔明

咪提 西部聯 廿分鐘唔俾角

係咁回飛 買咗+1
點部署

今日買左4場3場都紅 今朝利昂 晏就墨城 依家psv

我都唔知

差一個

唔好怯

爆完薯條就停

玩夠啦，係時候認真出水

你地都有人認真出水？

格蘭納達

我朋友自我感覺良好你鬧都無用

99.5s for all match
✅✅✅✅✅✅✅
剔定先，有無出過我唔知，但一定中，因為fact黎

總之你哋做人做狗自己決定

雷根幫手刷啦仆街

紐10.5 1000 10 1

屌我明啦sor
完全封鎖咗個朋友 唔怪得覆到9唔搭8

下 護花狗又走左出黎吠

找卡數 半大

雷根追和可以嗎

佢面皮好似地皮咁厚刀槍不入水火不傷

狼堡half win

中左我了

跟唔切 派嗎？

德穴角小日

狼隊差啲入

雷恩秒入

三日啦

唔係咁易㗎

屌你老母 布魯日入波未

佢咁難頂 現實應該比人杯嗰啲
所以一直強調我朋友

Btw你唔好覆我 完全blocked 睇唔到

史帕禁屌

但係你有冇諗過嗰個真係我朋友

呢隊野上季贏祖 好撚顛

海登咸聖保利入多1粒

未加我

雷2-0

女人又打假波

YY 海獸

spy 勁撚到

海登？

性POLI輸波冇角

聖保利 jumped

西甲盤王快手啦...

廢

格蘭有c未

屌你老母
阿特蘭大 corner 呢jumped

落到12中位

dllm.聖保利

我dllm

拿波

拿1-0

Napoli 1:0

希望spal唔好再刷

係 好癲

=.=輸撚到仆街 賭閪咩賭

賭閪咩

Napoli half win ez

西甲入左黑洞？乜柒都無

cf入未

Cf

大船 針了

好廢

4.5好d

布魯日 立即半大

布城1-0

new castle 咩環境

烏雞goal

利雲特串狼堡

亞特半主針

阿特0-1 wow

找卡數半和OK?

多雲 4-5度

cf有角未

阿特屌你老母

屌你老味

d 人踢成點

抵啦屌你
阿特蘭大唔刷?????????????????

屌我以為你黎

聖保利大波-1

狼222

1 接納

角球大細 星期日 26
CF格蘭納達(主) 對 貝迪斯(客)
角球大細
大[4.5]@1.85

雷恩gel得未

卡素啲後防嚇撚死人

我都唔G可以點輸

CF 222222222

同我廠有得揮

個到啲人 大部分係觀眾冇份踢

史柏買10.5B?

岩岩SC信你 WIN左 THX BRO

入啦cf

SKT唔打假了

足球 / 上半場讓球
士柏 2013
0.25[0-1]@1.92 1,000
士柏 2013
拿玻里

頂住

成日都有人搞錯

psv場波似0 0

01

綠雞半1全8

想問下邊到有得買

Psv goall

唉 屌 布魯日 垃撚圾

阿特蘭大我立即屌你老母

馬會

我廠阿叔細梅最強兩個後防俾愛狗逼害緊係廢

布里goalll

狼隊半場整粒黎先

cf唔入比人入啦

上盤點輸

拿波goalll

拿玻里半大goallllllllll

拿

紐10.5派一個200

格蘭納達 !!!!!!!!!!!

cf!!

盤王

貝迪斯goalll

psv奇蹟半大！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

0:2

Pav goalllll

DLLM PSV..

CF 球證助攻

cf goal 即係無角？

3串1撕飛

CF 1/3 2/5
狼0/1

雷根補時3連角是夢嗎

睇返佢近兩季 主場 上半最多輸一粒 0-1果陣受平半抵玩

西甲盤王

Llm az差小小2倍 未補到

拿波 阿特又下盤了

抖下算

貝迪斯條友訓低咗照繼續去

燈神02

下 我40分鐘取消左關注 估唔到咁都開到半大

9點30波開始下盤?

on9 球證on9?
貝迪斯條友失左波唔識吹返?

阿積士你夠薑咪下盤

買左阿凸2.5s

快咁有2倍姐係上半場一定無波??

又話你朋友

格蘭4.5b

屌你老母sky 贏game輸盤

買！

半大只需要...

總之有波入la

利記 重注

意甲無角 點賭

skt 3:1 下盤 屌你老母faker..又逼害賭仔

Cf one more

派錢姐

奇蹟開到事但一條 10 1 100

5秒

追返上次獌果場

Fake 7你呀

Psv下盤水泥Gel

買得過??????????

Cf 空門不入

是撚但啦我朋友咪姐係我第一日入波post咩

勁中！風

感情注？

風

主場王 希望唔好贏一球就收手

cf 快入多2 3 球頂住先

移民注

payme了 3:1劇本

驚閪咩 依家先1粒

不敵屍果種廢

收息成功

betis仲妹波
睇拿拿好過

==

貝迪斯快追和

德乙三場加埋得兩球

你朋友？

阿特1-1

1-1

屌 買半大先好

CF比多2GOAL 3角
狼半場比粒

兩粒

係驚熱刺報返歐聯決賽既仇

CF有角未

熱狗廢架wo 唔好以為贏紅星就好勁😅

貝狗又撚...

貝迪斯唔刷角抵9你輸啦